你的吻像個溫柔的符咒

你的吻像龍捲風吹過

你的吻 像龍卷風吹過

轉身走吧 沒有必要再勉強

on9

你的吻像催狂魔